聽日有和你Shop？我想問繼續舉行嗎？

琴日黑警搞星火, 我以為香港人會搵返團火, 今晚會開花？
點知今日就話聲援荔枝角手足
Okay, 我支持

咁想問下聽日嘅和你shop, 是唔是一樣會取消？因為聽日就是7.21 6個月紀念？
利申如果和你shop都是送頭撚
我想問是唔是往後抗爭等不反先出動, 繼續嘉年華抗爭？好舒服咁落去？

我支持兄弟爬山, 各有各做！但是連登班左膠日日就叫停曬所有行動？點解香港人好難得咁跳出左comfort zone, 依家又走返落去？

聽日和你shop
聽日721紀念日

至於去yoho shop
我呼籲有路走/住元朗先好入

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

想投負皮
集中元朗好啲